許廷鏗被人hack左ig

如題
Icon乜事

🇹🇷

Keith Leung....

red and white ...

其他人就或者係，許廷鏗喎

這兩天以來我度日如年，可以話是我這五年來最艱難的日子。你們將問題不斷伸，說我經常召妓，再加鋪天蓋地的人身攻擊，將我變成人人得而誅之的魔鬼。我和你們有甚麼仇怨？ 要將我徹底摧毀才心息！

黑客嚟講都幾nicee

去睇真係，佢發生乜事？ post條女既相？

佢個po咩事
仲要1000幾個人like咗

牙鏗係咪變返直

red and white

係咩國家嘅旗？

伊斯蘭？

土耳其

咁多人唔睇9 like

土耳其=東突=疆獨=反共=港獨

牙醫

This is 許廷鏗we are talking about

每次都有佢

乜料

新碟宣傳？咁新穎嘅

應該換土耳其摔角圖

變返直喇咩

一係gay既藝人俾人轉左張大波女人既相好撚好笑

今次真係手足

變番直?

認證帳號 hack 有乜用 ?

咩事

係咪證明好多係bot黎

係證明左好多人平時玩ig根本就鳩like

啲人笑鳩佢被hack啦

聽聞好多買番黎既fans會自動like

屌你老母咩土耳其狗
搞就搞啲奶共狗啦

唔係 我有幾個frd like咗

點解唔掛光復旗

仲以為貼自己屎忽上去

天地有正氣！Keith Leung有叫雞！

直男宣言

笑撚死

冇* 打錯

自己入去睇下咩人啦
估估估

係人都知佢gay

唔係掛我唔信

屌 啱啱先拎完男金
依家就搞啲咁嘅野

牙醫要買fans

改icon要咁多步驟似乎唔似keith sir個單

依家佢點
羽毛球拍佢有冇成日買

320k followers其實唔算多

露對奶出嚟就大驚小怪
正常啦

屌你又係土耳其佬

冇乜大不了姐

第二個就正常

account就應該拎得返
係驚佢del晒啲post

次次都係土耳其hack

係咪想同大家講佢唔係gay?

我都like咗

好撚funny咩屌你老母

呢鑊我信佢喎
hehe黎

算好彩啦唔係換左張大隻佬相

證明既係就算係認證左account 都會俾人hack lol

死土狗

應該揀張大隻仔做icon

點解有支土耳旗

bio都改埋支國旗

好能大波！

咩叫「變返直」
天生gay唔得？
仲話全港最大gay平台
笑大人個口

唔好啊 我一直當佢gay男神咁崇拜

Tvb姐仔都有呢個數

點解呢排咁多明星/名人ig fb比人hack
之後謝曬皮又係咁 朱西伯格掛住奶共唔搞好啲security

似自編自導自演

點解呢

屌你咩
牙醫又想搵扮直

依d 先多人like,夠搞笑

之前謝曬皮都俾人hack

你on9?

真

係咪佢做左變性手術

似姐

曲都變返直

大波女人相=冇taste

扮直

真
換胸肌男就真係水洗都唔清

咁無taste嘅相

入唔返個account?

hack直左

希望佢拎得番

佢好似into 易服

有咁易hack架咩

佢gay㗎嘛

哇

想問點知佢係基? 一直都唔知

你懂的

變直了

係鬼咩 個個真人ac嚟

佢本身gay咩？

係公園咀一個男人 有晒相

無睇過有無圖?

自己search啦

邊度搵到

明啦 扮直

一講keith Leung
即係搵我啦

碌過就like

上網打關鍵字點都有啦 記者當時報晒影晒相斷正

佢又唔算半紅不黑
使撚玩呢啲
加上啱啱又攞獎又獲得大量香港人認證
做評判又得民心

呢單野都咁多人唔知，當年好出名

嗰時上埋報紙

暴露了

我信係被hack
其他男藝員都要諗諗
有名你叫後庭堅

原來佢gay

唔怪得造星嗰陣咁撐judas同埋易服條友

On9
你話奀星放手一搏都話丫

但佢啱啱拎完叱叱男金，上到出道以來嘅事業高峰
駛撚玩呢啲咩

仲有一次欣宜話唔會歧視同志 因為佢3個best fd 有2個係gay

話時話當年佢係咪無答過任何呢類問題？
佢無出過櫃好似？

大隻仔先有taste

張icon都冇埋

啱啱又轉咗icon

仲有一個係邊個

支國旗二千幾like

知你邊個了

原來？

一個係中同 一個係初戀男友 仲有一個係

【o n . c c 東 網 專 訊 】 歌 手 鄭 欣 宜 在 銅 鑼 灣 街 頭 出 席 同 志 平 權 的 快 閃 宣 傳 活 動 ， 受 訪 時 她 笑 言 自 己 並 非 同 性 戀 者 ， 然 而 身 邊 最 友 好 的 三 個 朋 友 都 是 男 同 志 ： 「 其 中 最 好 嘅 朋 友 由 中 學 識 ， 見 證 佢 同 家 人 出 櫃 到 慢 慢 建 立 番 個 關 係 ， 依 家 佢 會 同 佢 男朋 友 同 家 人 一 齊 食 飯 ， 好 開 心 佢 有 呢 個 轉 變 ， 希 望 可 以 提 高 大 家 嘅 接 受 度 。 （ 係 圈 內 人 ？ ） 圈 外 。 」 問 到 她 有 否 被 女 同 志 表 白 ？ 她 表 示 未 至 於 表 白 ， 不 過 會 送 她 禮 物 或 請 食 飯 ， 自 己 亦 不 會 抗 拒 別 人 送 東 西 給 自 己 。

欣 宜 更 自 爆 其 初 戀 男 友 是 男 同 志 ， 現 成 她 最 好 朋 友 ， 問 是 否 與 她 分 手 後 中 途 轉 基 ， 會 否 受 打 擊 ？ 她 說 ： 「 冇 乜 嘢 ， 佢 一 開 始 有 同 我 講 佢 係 雙 性 戀 ， 咁 細 個 覺 得 冇 嘢 ， 都 係 一 樣 咁 玩 ， 佢 又 覺 得 我 好 好 可 以 接 受 佢 ， 就 有 一 段 p u p p y l o v e 。 （ 媽 咪 反 對 所 以 分 手 ？ ） 媽 咪 好 鍾 意 佢 ， 佢 在 世 嘅 最 後 一 個 聖 誕 ， 我 哋 三 個 喺 屋 企 ， 我 煮 嘢 慶 祝 ， 好 Close 。」 問 會 否 帶 男 友 給 對 方 過 目 ？ 她 笑 言 並 不 可 以 ： 「 佢 個 個 都 鍾 意 ， 覺 得 好 好 。 （ 驚 佢 搶 ？ ） 唔 會 ， 有 時 我 未 覺 O K ， 佢 已 經 話 個 男 仔 O K ， 唔 可 以 當 審 查 。 」 欣 宜 表 示 期 待 對 方 返 港 ， 皆 因 相 識 多 年 對 方 從 未 看 過 自 己 演 出 ， 問 會 否 再 續 前 緣 ？她 笑 說 ： 「 唔 會 啦， 我 比 唔 上 佢 啲 男 友 。」

另 外 早 前 她 扮 美 人 魚 拍 攝 宣 傳 片 ， 卻 被 指 疑 似 走 光 ， 她 表 示 自 己 做 足 安 全 措 施 ， 沒 有 可 能 走 光。

好似冇 但公園事件之後好似有影過同一個男着女裝同佢比人又再一次影到

吓？佢同關心妍易服男助手同居㗎喎 佢條仔都易服啦 點會唔撐？

加埋欣宜唔小心爆料

lgbt 支持下啦樂壇大把人都係啦

全部真人喎

胸肌男就一定係自己換

無錯 出唔出櫃係人哋自由 大家心知就算 係咁追問就有啲冒犯
記得以前佢上tvb一個濕尻訪問節目 問佢有冇女朋友？ 之後佢笑得好尷尬

想睇咩相 風景相?

拎唔番可以改到個bio ？

幾歲

支持樂壇不嬲都係睇佢音樂質素

對LGBTQ既人當佢地正常咁，因為我諗佢地都唔想其他人當佢地special

只不過我真係唔知牙醫原來gay,把聲咁沉

左膠？

我諗啲人都係講下姐無惡意嘅
不過我都希望歌手藝人嘅性取向
可以唔使再成為一種話題啦

許廷鏗變左性呀

支旗del 左啦wo, 係咪拎得返個ig 啦？

成為話題可以嘅 但係唔好以負面眼光話人係gay閪囉

其實鏗仔以前有女友
似bi姐

1／0

Yes，我識人以前同佢好close，話佢有個大波女朋友
所以似Bi

想洗底扮直？假咗啲喎

佢鍾意肥仔架

大隻嘅肥仔啦咁

英國讀過書個Keith Leung? 個名臭通街。

我都係9like
所以用like咩黎分黃藍好on9
睇follow咩page好過

啲人擺明係專登like啦

攞返個account喇

自導自演

唔會喇，ig同fb好多hackers勒索creators

睇gv

我都碌過就like咗 我都唔知係咩國旗嚟

咩事 佢之前上電台講過係gay唔怕認不過我唔係

許廷鏗表示從不歧視同性戀者，若他是同志的話也不怕承認，但他真的不是。

可能係雙

點解咁講

HACK得到梗係比外國既朋友
一野DELETE同將個ACC 收皮

識玩

雙性戀所以會鍾意仔仔
但又唔計入同性戀

唔怪得無啦啦變左post 左個國旗

冇follow佢 但有時路過都見到佢都好認真經營個ig 如果好似陳自瑤咁全部相同caption都冇哂 都好慘

後庭鏗都唔識

佢果日著果套西裝條褲個屎忽勁大勁好肉
好想揸

好想同佢拍拖 享受同明星一齊嘅虛榮感 嗰個肥仔就正 見到班妹豬咁迷後生嘅鏗鏗 自己可以同佢啪啪啪 每一次嘅啪啪聲都好似嘲笑緊班妹豬咁

之前都見過好多人比土耳其黑客hack

基佬露底了

但有咩source 得知佢鍾意仔仔

我都有fd like完再unlike返

天地有正氣！

Bisexual ?

個個都話佢gay 之前又話佢同欣宜拍拖嘅？

睇到呢啲咁多年前嘅新聞深感撈娛樂圈就係要經得起八卦新聞嘅考驗

大波妹本人

好難錯手換profile pic仲要改埋description喎

個Hacker都唔想許廷鏗做Gay佬

點解成日都係土耳其佬hack人ig?

狗仔隊影過佢同男人公園錫嘴喎

雙性先正
有前有後：咩都玩過！無悔

如果係咁。佢就成功洗甩 佢係gay既傳聞

冇人屌閨蜜

邊個仲肯用2林夕既詞已經係一種支持啦

其實佢d歌都幾好聽

都叫你記得logout

圖？

呢個佢助手 啊小黎

HACK果條友諗住做鳩牙鏗
點知撞正個GAY既..

好似訓大脾咋WO
有車輪咩

佢扮女人啫
大驚小怪

土耳其國旗

屈個盲嘅偷睇國家機密

唔好搞人啦

係又點
2021了

死GAY佬